<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="spot">
        <item>正門口</item>
	    <item>白沙大樓</item>
	    <item>圖書館</item>
	    <item></item><!-- 操場-->
	    <item>戶外球場(天空籃球場)</item>
	    <item>教學大樓</item>
	    <item>體育館(體育系)</item>
	    <item>餐廳</item>
	    <item></item><!-- 七舍-->
	    <item>西側門</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="question">
        <item>請問這間學校叫什麼名字?</item>
	    <item>請問白沙大樓一樓的行政單位沒有哪一個？</item>
	    <item>請問圖書館正常非假日開放時間為何？</item>
	    <item></item>
	    <item>球場上總共有幾個籃球框？</item>
	    <item>請問教學大樓的教室有幾間？</item>
	    <item>請問下列哪位是彰師大畢業，且曾擔任過體委會的主委？</item>
	    <item>餐廳在營業日時從幾點開始營業？</item>
	    <item></item>
	    <item>在停車場出口附近有一流動廁所，上面有一標誌為三個英文字，是哪三個？</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="answer">
        <item>彰化師範大學</item>
        <item>教務處</item>
        <item>8:00~24:00</item>
        <item></item>
        <item>10</item>
        <item>34</item>
        <item>楊忠和</item>
        <item>早上6點</item>
        <item></item>
        <item>icb</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="describe">
        <item>你知道嗎?原本彰化師範大學不是叫彰師大喔!!1971年8月，成立臺灣省立教育學院；1980年7月，配合中央教育政策，改隸教育部，更名為國立臺灣教育學院，1989年8月，為配合全國師範專科學校改制師院，並負起培養全國中等學校師資之責任及提供中等學校教師進修管道，改名為國立彰化師範大學，並設有三個學院：教育學院、科學教育學院、及職業教育學院，共有9個學系。那現在往前走到白沙大樓看看吧！</item>
        <item>白沙大樓是彰師大的行政核心，裡面包含了專門處理學生事務的學務處、處理教學問題的教務處、管理金錢的總務處、也包含了處理國際學術合作的研究發展處，當然我們的大家長，校長室也在此處，剩下的行政單位大多都在白沙大樓，是和同學密切相關的大樓。現在請穿過白沙大樓後往右邊的椰子樹小道走，就可以看到教學大樓囉。</item>
        <item>彰師大的圖書館藏書相當的豐富，中文的圖書已經達到240000本書，其中包含最多的是社會科學類，其收藏有56000本書，其次的語文類的，其收藏也有41000，而外文的圖書也有86000本書，以上項目皆是實體圖書部分，其他部分也有包含非書籍部分，如電子資源、微縮影片跟視聽資料等，都是可以讓同學們參考學習，另外還有現期書報，如報紙(16種)或是期刊等等，而現今當下流行的電子書，圖書館也有提供相當多種類的電子期刊，可以說是圖書館相當便利。</item>
        <item></item>
        <item>天空球場上設有排球與籃球場，時不時會有有閒暇的學生在這邊運動。</item>
        <item>教學大樓是進德校區的重要大樓，原因是上課的地點大部分都在教學大樓，而教學大樓的設施有34間教室可以使用，且包含電腦教室及遠距離教室，可供同學們使用，在地下室的部分，還有適合演講的演講廳型教室可以上課，另外教學大樓也是數位學習中心跟進修學院的所在地，很適合各個年齡學生來使用。剛剛穿過白沙大樓的時候不知道有沒有看到前面有一尊孔子像？現在回去那邊吧，可以穿過英文系館(面對教學大樓往左手邊看可以看到)到那邊唷。</item>
        <item>系所簡介：體育學系將為校培育優秀學校師資、社會傑出領導人才之校務發展理論融入系之課程中，應社會需求之改變，同時注重廣博學識與健全人格之通識課程。系課程之設計除秉持上述原則外，並朝下列五項特色加以規劃，冀造就具全方位專業知能與服務熱忱之體育、運動專業人才。現在從一樓穿過體育館到體育館後門可以看到操場，過去吧 : )</item>
        <item>學生餐廳為學校外包請外面店家進駐的地方，方便學生可以不用走出校門就可以有各式餐點可以享用。不論是飯、麵、飲料，應有盡有。吃完東西了，現在去最後一站吧，西側門只要出了學生餐廳之後，外面那條路直直走下去就可以到囉。</item>
        <item></item>
        <item>這邊為西側門的停車場，主要是為了住在校內的學生而設的。</item>
    </string-array>
</resources>
